覺唔覺得馬勒當拿單野唔係咁簡單

無啦啦又會做完手術咁快又有事 以佢身份地位單野唔似咁簡單 點解又會全裸先 手足

2020

而家先block 你都算遲
世界總係有你呢d 垃圾

我做錯咩

咪係一定係popo做，連登友最中意性幻想

手足黎

佢損失

佢唔敢回

錯在幫手足尋找真相

真係算好遲

你損失

手足

其實老馬未死，只係去左南美洲？

回撚晒塘啦你依家啲膠post都上唔到熱門 收皮啦

要上熱門做咩 我無咁on9